{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_034230",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10043201",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산 수연이네펜션"
    },
    "text": "蔚山の都市には路地の中に快適で伝統を楽しめる瓦屋があります。 ここは老若男女誰でも休めるし話もできる空間です。 特に夏はヤマブドウが鈴なりに開いており、韓屋の構造を眺めながらタイムトラベルができます。 しかし、チェックイン時間は22:00までで、その後は入室できず、キャンセル/払い戻しもできません。 この瓦葺きの家は一軒家ペンションで部屋3つとキッチンの両方を利用できます。 キッチンではすべての料理を調理でき、茶道体験もできます。 茶道体験費用は1人当たり2万ウォンで、最大10人が授業を受けることができます。 また、宿泊するお客様には1人1万ウォンで茶道体験もできます。 近くには国家庭園、東軒(古窯)、若さの街、文化の街など多くの名所があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この瓦屋はどこにありますか？",
            "answer": "この瓦屋は蔚山の都市にあります。"
        },
        {
            "question": "夏には何が開花しますか？",
            "answer": "夏にはヤマブドウが開花します。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時間は何時までですか？",
            "answer": "チェックイン時間は22:00までです。"
        },
        {
            "question": "キャンセルや払い戻しはできますか？",
            "answer": "キャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "この瓦葺きの家は何部屋ありますか？",
            "answer": "この瓦葺きの家には3つの部屋があります。"
        },
        {
            "question": "キッチンでは何を調理できますか？",
            "answer": "キッチンではすべての料理を調理できます。"
        },
        {
            "question": "茶道体験の費用はいくらですか？",
            "answer": "茶道体験の費用は1人当たり2万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "最大何人が茶道体験を受けることができますか？",
            "answer": "最大10人が茶道体験を受けることができます。"
        },
        {
            "question": "宿泊するお客様は茶道体験をすることができますか？",
            "answer": "はい、宿泊するお客様は1人1万ウォンで茶道体験をすることができます。"
        },
        {
            "question": "近くにどんな名所がありますか？",
            "answer": "近くには国家庭園、東軒(古窯)、若さの街、文化の街など多くの名所があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 239,
        "QA": 286
    }
}